支援poly民主牆事件

有冇幫手將尼件事放上reddit之類既外國大型論壇
Poly年中收咁多國際生又想升排名
幫佢出下名,等更多人知道poly點打壓言論自由